一句講晒 區議會守定攻

建制狗吹晒風話我地會破壞選舉日
我覺得手足應該盡早共識

全民投票宣言，休戰一天
問題係個制度，投佢老母

我想投票，投走建制